黃絲須限聚（藍絲可豁免）平民須抵制TVB（歌手可豁免）

句型：

ＸＸ須ＹＹ（ＺＺ可豁免）

齊來發揮創意唄

Tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = 熱狗 sky_croc

原神須執笠(絕不可豁免)